「美國總統」敗燈連續9日40連發！美媒：比侵侵還差！

「蘋果」美國總統拜登甫上任，行政命令便簽不停，上任頭9日所簽命令已多達35份，被質疑是要繞過國會立法程序來施政。本身力撐民主黨的《紐約時報》編輯部也發表評論文章，呼籲拜登不要濫用行政命令，但白宮對友好傳媒的勸喻並不領情，通訊總監貝丁菲爾德（Kate Bedingfield）更於Twitter接連發文反嗆《紐約時報》。

《紐約時報》是眾所周知的拜登和民主黨「大好友」，《紐時》編輯部更在大選其間明言支持拜登，並祝賀他勝選。但拜登上任後不停透過簽署行政命令來施政，同期所簽數量遠超特朗普、奧巴馬等前總統，《紐時》編輯部周三發表評論文章，題為「放緩行政動作，喬」（Ease up on the Executive Actions, Joe），呼籲對方放慢簽署行政命令的動作。

儘管《紐時》的文章只是嘗試婉轉提出勸告，但白宮通訊總監貝丁菲爾德視之為批評，並隨即連發三則帖文反擊。當中寫道：「當《紐時》編輯部批評拜登現時使用行政命令，扭轉特朗普政府那些最過份的行動，我不得不想起在初選時，他們鼓勵選民思考，總統能通過行政命令來實現甚麼目標。」

緊係衰過Trump
因為Trump根本唔撚差

BLM

而家班美國豬媒，又批評敗燈明明係佢地支持出嚟，夾硬踢走侵侵

之前拜登話trump用總統權力簽行政命令係獨裁者

自食其果

小罵大幫忙

班死左膠同美國豬媒緊係當冇事發生

有排你班on9美豬受呀

Trump 明明top 3 president 比人吹到垃圾都不如
條47條政棍偷票變態佬比人當明君

anyone but trump 抵死

賀錦麗準上埸

有左媒幫佢洗白驚閪咩攬炒啦

等睇成個深層利益者因拜登分贓唔勻同拜登互咬

笑撚死人咩

佢其實做得幾好，
係衰在遇到武肺

抵撚死啦成班美豬
左膠同左媒自作自受啦

起初納粹黨追殺共產主義者，因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，再也沒有人站起來為我說話了。

當初作為左媒之一嘅紐時屌侵屌得咁開心，你一早就已經知道呢個政府係靠謊言同腐敗上位，當然容不下任何對佢不利嘅真相出現，你哋應該一開始就估到呢一日嘅出現，再冇媒體敢膽講真話批評拜登政府，因為佢哋當初就係咁消滅侵政府，自自然然佢哋再冇資格講真話批評拜登政府，違者必被消滅

冇衰武肺，係衰對家出老千姐

真係要對班投燈派、左媒、左IT公司講︰

左媒都批評下佢，就好似環球時報，大公報耐唔耐都做show扮下會提出意見

衰在唔識做show同搵明星打卡
呢啲左膠黨好識做，是但搵個NBA黑鬼

衰在信錯國師

舞弊喬拜登

左膠最愛

我嫌佢簽得小添啦 屌你老母死白左

敗燈：班傻仔以為我哋係本土

紐約時報唔打佢兩拳，之後點樣討價還價，繼而再踢佢落嚟捧個女人上台呀

人地以前屌侵狂簽行政命令
依家拜登咁做同樣照屌
對事唔對人都唔得？
定要好似連登仔咁 成日都對人唔對事
講立場唔講道理 Ted Cruz 反難民法都照撐至得？

What am I signing?

Just sign it Joe

見到柒婆而家咁我都覺得梁振英做得好好

唔係收錢做野，就係on9
豬媒

一早知敗燈係咩人啦，而家又懶係純情發現新大陸咁撚樣！ 投咗侵侵嘅選民真係慘，日日見到新聞真係畀佢地激鬼死！

回力鏢

侵歷史上應該頭5 對真美國人嚟講

biden: what did i sign?

拜登都唔記得自己簽咗乜

lm 大把負皮

拜登佢老人痴呆
應該自己簽緊乜都未知

你話唔係幫賀錦麗上位, 真係會懷疑

用行政命令簽埋啲畀Trans入女子組啲on9嘢

如果SPACE X同NASA合作玩完 或者整鳩GOOGLE就好笑

食過屎先知嗰舊係朱古力

扮下野，表演下咋

左媒: 我地都會話 Biden 架，唔好話我地唔持平啦

垃圾拜登

恭喜美國人

廢老

Trump 係繼列登後最偉大既總統，支那登既級數只能夠同卡特比較

根本個假選舉等同政變

The worse is yet to come

佢地估唔到拜登俾民主黨內左尻夾死

其實佢一開始將武肺同經濟差掛鈎
同國民講疫情停工導致經濟下滑 為保經濟應該要分階段復工
或者會拉到中間遊走選民嘅票
而唔係一直屌支那病毒

當然真正原因大家都知係全國規模嘅選舉舞弊

好期待睇住左膠同民主黨狗咬狗

佢哋根本唔知咩係獨裁者 甚至唔知生活喺極權政府底下係點

條路自己揀 仆街唔好喊

目的要條女做總統

笑死 話侵獨裁嘅人有無諗過世界上有邊個獨裁者會拆墮到俾自己國家嘅社交媒體全面禁言

麗麗: Sign it anyway!!!!!

收左中國錢

The next president will be the real deal. 真王者會平衡兩者優劣做下一個總統。

豬媒對事唔對人就唔會anyone but trump啦
而家擺明捧完出黎feel到有伏味先出文
如果係trump做呢樣野仲唔頭版屌足一個星期呀?

仲有辦法拉敗登落黎咩?

Any one but trump嘛 抵啦

批評八千萬票總統?唔要命?

肯定差過jimmy carter

笑撚死
左媒養大隻狗咬返自己

未見過獨裁者啫；
屌，有 d EO 真係痴撚線，正苦車要轉曬零排放車，油管收檔，停曬所以聯邦地採油

似係後面有人係咁要佢簽
有咩事都係敗登做代替死鬼先咁癲

其實都九成似係推個易俾人投嘅人上台 醜人嘅嘢就畀晒佢做
到大家都忍唔住屌鳩佢嗰陣時 就彈劾china joe畀條女上台
個劇本小學生都睇得出啦

咁佢依家屌拜登"濫簽"有咩問題先?
屌得唔夠甘?

燈燈根本係一隻扯線木偶

香港國際戰線：邊個膽敢批評登爸爸就係極右、白人主義、陰謀論、法西斯、低學歷反社會、反對男人衝入女廁、未去過外國既新納粹分子

美國豬自己選擇俾支共入侵冇撚得救

係just sign anyway啊

最高得票總統wo

就算到今時今日 我依然反對lockdown
中產根本feel唔到勞動階層果種絕望
窮&懶既 一路有政府照顧
落手落腳既武肺一舖清袋
慘撚過死, 福利又無份拎

跟本就係，膠拿大狂派錢，先唔爆出來，美國派條毛；NY 同 CA 大撚獲

我諗隻病毒叫埋做美國肺炎, 佢哋都唔介意

Trump做咗咁撚多野
都俾人屌佢做得衰冇做嘢
真係好撚慘

無問題
而家係笑柒佢地開始捉蟲入屎忽
而另外話佢屌得唔甘都係make sense嘅

所以依家美國政府放任式，反正窮嗰班有政府錢囉，反而中產嗰班停工就真係冚家剷

睇唔到 唔知 唔清楚 冇資料係手

無架啦，好好捱四年啦尾國人

講起武肺
好多美國人一係唔戴口罩，一係就戴唔好，再唔係就戴埋啲無用嘅布口罩，死咁多人到而家仲係咁

豬咩媒呀, 做下SHOW姐
好似百份得閒咪又鬧下政府扮幫下D 蟻民出聲咁

現在叫人帶二個口罩

抵 自己受

如果拜登做哂4年都唔比人彈劾既話係咪代表你衰過小學生？

計我話拜登連任都冇問題

班有錢佬係度玩野姐

再給紐約時報一次機會

左媒唔出聲又話deepstate打籠通扮睇唔到

出聲又話準備彈劾

成班大聲小怪on99

有冇英文版俾班美豬睇

史上第一

條路自己揀

百日維新 d fd

抵撚死

Americans need to pay for their stupidity for voting Biden

十日就俾人屌到咁

有排你收呀美國佬

Biden應該擺唔到幾耐
Harris我係主菜

拜登叫大陸唔好搞鳩隔離 包括台灣 又話承認東突係種族滅絕
連登仔就話佢得把口 冇做實際嘢
利申 覺得兩邊都垃圾 唔會救到香港 所以唔需要上晒腦咁讚一邊踩另一邊

Anyone but Trump

咁快話多
仲有排簽喎
當撈侵四年黎除左TCJA靠立法之外（但呢樣都應該唔頂到好耐）
一堆靠行政命令東拼西湊出黎既新政
拜登好似一早話你簽幾多會簽番哂推翻架喎
你唔係打算推翻個要靠立法下話排期表決排到出年啦

佢地而家慢慢歎啦

所以TRUMP 2024好有叫座地，民調第一

有排你哋挨呀美豬

柒婆擺到明玩報仇
不分黃藍香港人都要仆街

見梁振英2014處理手法
同柒婆送中條例爭好遠

Jimmy Carter 表示老懷安慰

抵撚死啦班膠人

侵侵好慘

又係你地投佢出黎既

等佢哋知道揀錯人選！

Trump: I told you so

敗登做哂堆刻人憎既野後落台、之後到支那麗上場做返民生野

學左白粉報小罵大幫忙

支那 Joe：「唔好意思印選票慣咗手勢，而家冇選票印唯有印行政命令止手癮」

如果唔係班舞弊集團，我唸佢既成就唔止咁少。

都幾肯定會超越前者

想比個女人上？

做票得番黎唔係咁做應該點做

40連發中出美法治

好明顯d衰野俾拜登做哂先，跟住用病做藉口退落黎，賀錦麗先上場

唔好俾我講中

biden lives matter

屌硬你左媒就梗架啦

中共走狗

1. 華盛頓
2. 林肯
3. 傑佛遜
4. 侵侵
5. 老羅斯福

Ease up on the Executive Actions, Joe 都叫批評?

比著呀侵做一定唔係呢個tone啦on9

40 Executive Order in just 2 weeks - This is Why Donald Trump is a dictator

拜登根本係獨裁者

侵又贏~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咁可能係做番場戲，圓番件事

加速

柒婆已經走火入魔, 以為自己好打得

狼英仲係得把死人口, 差好遠

沒有最XX，只有更XX

有Trump唔揀揀個戀童廢老同黑女人等收皮啦美國佬

屌你班美媒有資格出聲？

正

自己投既票

佢哋好明顯係對人

兩條友喺度扯貓尾啫

當年港人夠𨳒鳩曾蔭權捧＂689＂，下場同美國豬一樣

老人痴呆淨係識簽自己個名

抵撚死，左膠慢慢嘆。一係搞革命，推返敗登

Trump係識玩，識係制度內玩到最盡去完成件好事。

美國興唔興鞭屍

無左trump班傳媒無晒新聞好造，暫時只能靠批評biden止血，批評多年零無野好講，唔少人悶啦唔睇新聞啦，佢地既權力就會收縮。

喂 班撐登左癌曱甴死撚哂去邊

習大大已經控制唔到走火入魔柒婆

睇reddit 好多美國人都仲j緊拜登，讚佢上任一排已經好過trump
但lihkg睇法完全唔同當然都可以繼續話佢地膠

仲有4年 慢慢受啦

左媒/左膠：
1.林肯
2.黑人馬
3.敗燈

黑猩猩先係推手
叫豬媒抹黑佢

黑人馬

轉Tesla
好明顯係選前同Tesla 傾掂數。之後叫Tesla同美國科企支持，而家找數。
Tesla 都幾大貪

似想佢上位多....

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

低撚死，慢慢嘆嘆la 4年，路係自己揀，仆街唔好喊

叫荷里活偽人同NBA黑鬼捐錢丫嘛咁支持左膠黨，但一講錢就潛水

廢登好野

條路自己簡 赤化唔好喊

等咗好耐

其實識玩梗係咁玩架啦，控制晒兩院，政策直接過好過啦，仲同你慢慢過國會咩

班投登白左自己攞來，最好白登再搞多d呢d濕鳩政策，等班人試吓咩叫社會主義鐵拳

到時又搵黑人gay佬做白宮發言人

黑婆2024，希拉利2028

真係笑撚咗，咁講應該係班big tech似獨裁者多d

左膠又扮睇唔到
總之侵侵做咩都衰！荷里活明星講嘅！

到時係左膠黨嘅希拉里或賀黑婆

等睇2024民主党又竊票

正如大公報文匯報呢啲都會批評下政府

咪由佢
自己國民選出黎自己受返

所以而家咪要還
敗燈送全國政府部門車輛要轉Tesla
之前同Big tech巨頭-Tesla傾掂數，仲有FB

食返4年屎先會醒

問心新幾十年有邊個美國總統做事效率有trump咁勁？完全擺脫咗政府果種累贅感覺，所有行動都好爽手，同私人企業一樣反應咁快

心都涼晒，左膠抵撚死

記漏咗列根

侵侵應該第五名

抵撚死啦仆街 有排你受

又唔係咁講 應該都瓜撚咗

因為侵侵選前已經批評政府嘅官僚主義同埋腐敗。
一上場就決心改革

今次造票成功，以後民主黨嘅人再當選無問題

點好過法？

弊燈: 我又唔記得自己講過乜喇

reddit咪左膠集中地

鋪定路賀錦搖撚準備

黑婆2024，希拉里2028，黑人馬老婆2032

仲好撚勁tim

都係果句, 抵撚死呀你班死左膠

左媒做下樣咋, 你地就咁認真

唔屌政治人物 邊有人睇

一早講過美國人你地聽住

Top 3 都講得出
好撚嘢

咁撚樣既回覆都有百幾正評
兒登真係易帶風向

唔係列根咩

列登仔

其實應該倒轉來講

侵邊撚度差?

佢咪特赦左lil wanye 同 Kodak

你啱，比支那登擾亂咗

將世界推向極權

r/politics

無錯 依家學左某大國既技術

心諗點撚樣Top 3
唔係話佢差
但點撚樣勁過George Washington、Abraham Lincoln同Franklin D. Roosevelt
都未計Thomas Jefferson嗰啲

佢哋想賀錦麗做
有色人種加女人
係滿足佢哋偽善理想嘅最佳對像
拜登只係踢走侵嘅工具

拜登快啲對付呢啲偏頗傳媒

賣國賊china joe

感覺拜登明明唔想做，但俾人夾咗上台

根本係
之前想希拉里，但希拉里太蠢同多黑歷史可能希拉里2028

有邊個會好過侵呀

政治工具同埋佢未搵夠，本身同中共有交易，個仔又係中共公司做高層，但侵侵4年搞到雞毛鴨血冇油水，所以出嚟做總統，奶共攞錢

真係美媒講既

敗登本身都係政治明星
等隻黑鬼可以垂簾聽政咋嘛
唔係駛撚震住行出嚟選
個名夠照嘛